何栢良: 紅磡粥店多人確診現警號

紅磡指定區域有粥店多人確診。港大感染及傳染病中心總監何栢良認為，收緊防疫措施後仍然出現零星群組是一個警號，擔心會再出現社區爆發，政府應盡快完成群組追蹤。

何栢良：「涉及食店至少有六宗確診及一宗初步確診，即傳播在那裡，不是這一兩日發生，可能早一星期之前已有傳播鏈，至現在至少傳了一代。這一小群組，隨時在該區又引發另一次較嚴重社區爆發，社區爆發才封區、封樓或突撃，不是好的策略，是少少「補鑊」的策略。」

睇落似又想不停封區封區封區

黃埔gg

硬係唔封關

情況嚴峻，但回港易計劃不變